叫警察做曱甴 咁我地就係小強！！

叫班狗做曱甴好啱

但我地繼續畀人叫曱甴又點好？
可以，但要做嘅，就做小強！！！！

打不死，生命力，頑強，唔會同你完㗎

香港人，未完啊！！！

弄巧不如藏拙啦

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

又係你